有冇2014雨革之後 考警察嘅 師兄？入來相認 smile

經過呢件事之後你哋仲可以去考警察嘅 做國家機器 希望你哋每一晚 瞓得安 心 食得落飯
諗下你哋踩住幾多人嘅屍體上 犧牲咗幾多人既未來 先可以畀到呢個人工你哋

考之前話入去要改變警隊嘅，人呢？

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

無CHING?

我信黑警一定有報應